<rss version="2.0"><channel><title>Feed personalizado de noticias</title><link>http://tu-dominio.com/feed</link><description>Noticias personalizadas generadas desde SerpApi</description><item><title>Nvidia (NVDA) lidera la revolución robótica con tecnología avanzada para robots humanoides en 2025</title><link>https://es-us.finanzas.yahoo.com/noticias/nvidia-nvda-lidera-revoluci%C3%B3n-rob%C3%B3tica-065751525.html</link><description>Nvidia Corp (NASDAQ:NVDA) está considerando la posibilidad de utilizar la robótica como su próximo catalizador de crecimiento mientras...</description><pubDate>8 hours ago</pubDate></item><item><title>Descubren que las uvas de Nochevieja sirven para algo más que dar buena suerte: mejoran de forma sorprendente los sensores cuánticos</title><link>https://www.muyinteresante.com/ciencia/uvas-de-nochevieja-mejoran-sensores-cuanticos.html</link><description>Las uvas como aliadas de la tecnología cuántica. Descubre cómo su forma y contenido en agua pueden potenciar los sensores cuánticos.</description><pubDate>5 hours ago</pubDate></item><item><title>Los productos tecnológicos que desaparecerán en 2025, según la inteligencia artificial</title><link>https://es.gizmodo.com/los-productos-tecnologicos-que-desapareceran-en-2025-segun-la-inteligencia-artificial-2000141489</link><description>El mundo tecnológico avanza a un ritmo acelerado, y muchos dispositivos que antes eran indispensables ahora están quedando obsoletos.</description><pubDate>4 hours ago</pubDate></item><item><title>Mercado al cierre: Tecnología lidera las caídas en Wall Street</title><link>https://bitfinanzas.com/mercado-al-cierre-tecnologia-lidera-las-caidas-en-wall-street/</link><description>Tecnología lidera caídas en Wall Street. Nasdaq retrocede un 5% en diciembre; claves del mercado para 2025.</description><pubDate>8 hours ago</pubDate></item><item><title>"Mi cirujano salvó mi sonrisa con una nueva tecnología holográfica"</title><link>https://www.bbc.com/mundo/articles/c4g3xrnpez9o</link><description>Cuando Susannah Morgan se enteró de que una operación para extirparle un tumor benigno en el cuello podría dejarla con una sonrisa torcida,...</description><pubDate>1 day ago</pubDate></item><item><title>Sospechosos de homicidio arrestados con ayuda de la tecnología en el condado de Cobb</title><link>https://www.telemundoatlanta.com/video/2024/12/29/sospechosos-de-homicidio-arrestados-con-ayuda-de-la-tecnologa-en-el-condado-de-cobb/</link><description>Sospechosos de homicidio arrestados con ayuda de la tecnología en el condado de Cobb. Actualizado: 29 dic 2024, 09:58 GMT-8. Close. Subtitle Settings.</description><pubDate>1 day ago</pubDate></item><item><title>Educación 2024: los retos de enseñar a usar las tecnologías</title><link>https://theconversation.com/educacion-2024-los-retos-de-ensenar-a-usar-las-tecnologias-246512</link><description>2024 ha sido el año del debate sobre el efecto que las redes sociales y el uso del móvil a edades tempranas tiene en la salud mental...</description><pubDate>18 hours ago</pubDate></item><item><title>69% de compañías mantendrá ritmo de inversión en tecnología en 2025</title><link>https://tynmagazine.com/69-de-companias-mantendra-ritmo-de-inversion-en-tecnologia-en-2025-2/</link><description>(Global) A pesar del entorno económico desafiante local e internacionalmente, las empresas del país siguen comprometidas con sus proyectos...</description><pubDate>5 hours ago</pubDate></item><item><title>La Generación Z está acabando con una habilidad humana de hace miles de años por la tecnología: cuál es y qué tiene que ver un iPad</title><link>https://www.infobae.com/tecno/2024/12/31/la-generacion-z-esta-acabando-con-una-habilidad-humana-de-hace-miles-de-anos-por-la-tecnologia-cual-es-y-que-tiene-que-ver-un-ipad/</link><description>Investigadores afirman que la pérdida de este hábito puede tener afectaciones en los procesos de aprendizaje y más de los niños.</description><pubDate>29 minutes ago</pubDate></item><item><title>Anarquía Skibidi: Tecnología en el aula post-pandemia.</title><link>https://www.hoy.com.ni/2024/12/31/anarquia-skibidi-tecnologia-en-el-aula-post-pandemia/</link><description>Únete a eSchool News para los 12 Días de Edtech con las historias más leídas y queridas del 2024. En el 11º Día de Edtech, nuestra historia...</description><pubDate>13 hours ago</pubDate></item></channel></rss>